覺唔覺得同雞蟲拍拖仲衰過做雞？？？？

佢屌隻雞都肯畀錢 但屌你就唔畀 你諗下佢當你係乜

波台叫雞手足咁快入黎負評我

都好過雞蟲

你男朋友肯為左屌其他女而付出 但對住你就完全唔肯付出

駁唔到

真

推

按樓主邏輯，SP 衰過雞蟲啦，連錢都唔使要/比😇

唔好曲解我邏輯
雞蟲先係最衰